健康提示防肺炎 - 係你喇 帶眼鏡果個

各位有帶眼鏡嘅朋友 行完街除咗要洗手之外 你哋帶緊嘅個副眼鏡都可能已受感染 所以大家應該都要記得除埋洗眼鏡! 同埋千祈唔好卒眼!!

同意請分享

清水洗面

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

推